IZ*ONE在日本宣傳的C位引起議論

PRODUCE系列的規則，就是第一名的人擔任C位。上圖是日本這次公開的封面照。為什麼張 元英的位置不在C位呢?

不僅是C位，個人照的次序也是按照團體照的排位來安排次序的。

日本官方的個人封面專輯也是同樣情況來排次序

1. 他們為什麼改變這個?
2. 嗯….我想是考慮團體的整體利益
3. 在韓國，金珉周在韓國團員中也很受歡迎
4. 他們的C位不是張元英嗎?在日本和在韓國不同嗎?
5. C位是不是按照最受歡迎的團員來做調整的?
6. 金采源是最受歡迎的，為什麼選金珉周在C位?
7. 張元英不是這團最有名的團員
8. 姜丹尼爾不就一直是Wanna One的C位嗎?
9. 因為宮脇咲良得到第二名，所以他就必須一直站在C位旁邊嗎? kkkkkk
10. 宮脇咲良站在C位旁邊不是問題，他在日本也很受歡迎
11. IZ*ONE 不管做什麼事情都很容易有雜音
12. 這首歌曲和概念看起來必較適合金珉周
13. 所以我們為什麼要投票選C位?

索性比牙周做C重好
班唯英唯宮狗 兩日唔埋就互咬

6. 金采源是最受歡迎的，為什麼選金珉周在C位?

g chi

一個留言代表D咩
透明C要黎把撚咩

一開頭唔係話一位係出道歌c位咋咩？

應該咁樣排

非

牙周做C吊打牙櫻英妹..

izone 入面邊個係性感擔當

kim minjoo

Izone頭牌姑娘

岩

是

牙周屌打其他

笑到仆街 一睇都係睇到呢個

中肯到仆街

ioi 個陣係咁講 之後兩季都唔係

大家普遍都係牙周病患者

diu 牙演第四
Nako第七
班人個腦忽左

唔慣咁耐都無邊9

牙演嘅故事咁鼓勵人心 點解唔值得第四

落去陪佢咪岩

咁又唔好
幾難得 一頁唔係得幾個cm